【集思鳩噏下】其實七一朝有咩方法block到金紫荊條水路?

堵路人夠多就得，啲政要陸路黎唔到仲可以搭船同直升機，但又無可能咁多人坐直升機，所以最大可能係集體搭船黎同走，其實有無啲可行嘅方法擋到水路?
租船去兜風就幾難有船家肯接，養得起遊艇嘅都唔方會支持

集體遊早水

水馬掉落海

外國有人用獨木舟船隊去示威，但香港啲警犬咁癲，唔知會唔會直接搵架船直接衝破條船鏈，同埋要好多獨木舟先夠><

要起碼幾百人先夠，係咪要搞慶回歸渡海泳

一齊落？

如果有d重要人無出席就好了